★加入貿易戰？台灣宣布中興列入出口管制對象

中國大陸與美國的貿易戰開打，震驚世界，連台灣亦想參一腳？台灣的經濟部周五（27日）透露，指為確保台灣高科技業界的出口權益，經濟部已將中興通訊及中興康訊兩間公司，列入「戰略性高科技貨品出口管制對象」，台商出口貨品至該兩間公司前，須事先取得許可證，再向海關報運出口，經濟部國際貿易局已於周一（23日）致函相關公會通知有關決定。

又贏

x2

台灣人：咪燃搞我地台積電呀

689:有時真係忍唔住笑。

台積電都加多腳？我以為佢地會照賣

利害了